有咩慘得過屋企有平台，下層又係餐廳

舊唐樓
仆街 好多垃圾掉落黎 下面又蛇虫鼠蟻